連登所有少年股神都唔夠我神

豬死我啦

個個少年股神都贏到開巷

我可以點做

心急人上

止蝕離場啦
當入左賭場一次

Arkk

手足
趁後生，借多啲再玩！

all in Tesla

我都輸，又話牛市點都贏

你不孤單me too

做左傻散，比身邊朋友串到仆街
高買低賣，一賣就升，唉

一於同佢哋同船一係贏錢一係燈死佢哋

其實股場上有一種天才，係牛市贏唔到，熊市先贏到，可能你係果個呢，聽我講，熊市就訓身啦

仲話買乜都贏，呃人嘅

借錢梗要還呀

幾時先熊市

點做到

你係咪玩day trade短炒呀？

唔好買啲無乜人識嘅細股諗住一鋪發達，穩穩陣陣買返啲最熱門嘅行業龍頭咪算。

你買d咩豬咁多先

真心點樣可以輸成咁
你玩期權定牛熊